有乜嘢係永遠都對立嘅？

例如

香港人同支那狗

An狗同ifan狗

香港政府同真香港人

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

工聯會同打工仔

唔撚係iq題呀呀呀呀呀呀呀呀呀屌你